【交易廣場 - 魔力寶貝】DISCORD 自助頻道

厭倦了在法蘭城掛賣？
厭倦了在東門叫賣？
快加入【交易廣場 - 魔力寶貝】吧！

我們的目的是持續創作給買賣雙方更便利的交易平台
提供自家開發自動化機械人方便玩家交易 了解玩家的需要往後能開發更多功能
可以選擇特定頻道的通知
一句指令就可以創建收購或販賣訂單
一個按鍵就可以預約訂單

頻道目前正在測試中 需要大家幫忙測試及提供意見
現在加入可以領取@Beta 測試者用戶組
將會有更高權限 往後如推出新的功能亦享有優先體驗
遊戲正式開放後這頻道將會關閉
如果覺得不錯可以幫忙推廣一下 感激各位
需要邀請朋友 只需給他們這個鏈接

指令下單例子

一鍵預約例子

機械人私信通知截圖

都幾撚西利喎Ching

得閒冇嘢做吖嘛